(集思廣益) 送乜聖誕禮物比女朋友好

我知呢兩日先諗好遲

連登有愛 求大家幫幫手

筆直一千咁上下 唔想咁快送貴野住

推

花
買成千蚊應該幾大紥

佢唔太鐘意花

廿歲左右

一齊左幾耐？
實用啲 送條頸巾啦
唔實用 咪送下啲香水

今日先諗
諗定下年啦

4個月 頸巾睇過burberry個啲 超左筆直

香水jo marlone有無得諗？

諗唔到下年應該唔使諗

初夜

ysl呀channel 呀嗰啲牌子嘅眼影盤應該幾百搞掂

買隻手套保下暖先

香水 Chloe love系列

唔一定要牌子嘅屌
Jo marione可以 但隻味你鐘唔鐘意
其實你都預左一千蚊 可以買幾樣比佢
唇膏 香水 頸巾 買晒平價野 每樣都包好晒佢
幾份拆仲開心啦 (如果唔係港女嘅話)

護膚品,銀包,鍊,鎖匙扣,香水,風筒,唇膏,公仔,聖誕CAKE

想買手套 有冇話去邊買好
唇膏有冇D咩推薦？

港女 YSL
手套去旺角汁對靚仔啲算啦

送佢返屋企

非港女 乖乖女唔追牌子 想好用實用

咁去買一支有色嘅潤唇膏 又平又實用

飛機杯

Sasa

正正諗緊ysl

自己織